我屌你老母呀，成個熱門都係pr 5毛，連登仔同我入黎！！！

成個熱門係度群魔亂舞，但係呢個亦係一個好機會，認住邊d user係pr 5毛，果d咩奧巴馬經濟更好呀，拜登贏左好開心嘅post，頭1頁連開post果個，基本上係pr 5毛，直接block得

支持Biden = 5毛 pr
Cctai幾時都係咁好笑

account 成交暢旺
不了

一邊講正苦拉記者 冇言論自由
一邊ban哂所有假膠撚
你有證據係pr公司 五毛收錢做野我支持ban呀

其實一個準則夠做
冷嘲熱諷block

2同3都扑左既人黎

樓豬係5毛嚟 亂咁屈毛屈pr